今晚曼城反勝熱刺， 利物浦踢走波圖

今年嘅曼城，主場十分強勢， 在佢後落後一分之下反勝熱刺，我相信沒有難度。
相反熱刺喺季尾表現有點乏力， 打唔出第三名應有嘅姿態。 難守曼城的猛烈進攻。

利物浦對波圖已經兩分在手， 即使係用盡後備上陣亦可以輕鬆取勝出線。
相反波圖要破釜沉舟， 隨時畀利物浦再炒多幾球。

曼城利物浦出線2串1，穩

又想燈

熱狗又燈

猁出線有1.01 g持樓主 Allin收息

今晚我諗住買未來熱

熱狗又想燈

分析足球

唔係

點解唔係熱3:0雙殺鏝？

有可能？

識買了，波圖串熱刺，多謝樓主比料

我預測好準㗎

一條心跟樓主

多謝支持

出線可以1過關？